(Gfd) 一句講哂summer rain 定love whisper?

正皮summer rain
負皮love whisper

好鍾意summer rain呢種抒情曲

2首都咁正

summer rain 依啲輕快舒情曲
聽完好舒服 唔會有洗腦感覺 一直繼續想聽落去

巴打講野好中point

不正也不負
兩首都咁中意 隨機play到一定唔會飛嘅歌

rainbow

fingertip😊

雞朋友

愛護舒寶

why not both

首首都鍾意 Summer rain同Rainbow最正

love whisper

鐘意 love whisper 多d
不過summer rain 都好好loop

兩首都正

鍾意love whisper多少少
真係少少

Life is a party

Let’s party!!